廢老係人地返工時間究竟去邊？

上到車有位坐緊係即刻坐啦，之後啲站廢老就個個隊埋你前面。迫撚死你咁款！

頭髮白曬，6-70歲究竟人地返工時間去邊？ 真係咁需要坐其實晏少少十一十二大把位可以比你坐

遊一日地鐵河

廢老師習慣早睡早起，一大朝起身咪諗住出去行，飲下早茶，但係d番工一族就要同佢地迫地鐵迫巴士

拖架車仔買餸，回收報紙

冒險樂園

我應該放係創意台